啲人去哂邊

深水埗 ， 維園 要人啊

同我出黎，咪撚去機場嘆冷氣